RNG 隊中的三棍俠傳不和爆衝突 Uzi 與 Mlxg是更衣室毒瘤

現任RNG中單xiaohu (李元浩)在接受台灣電競快報訪問中，炮轟Uzi和Mlxg等人，稱他們就是RNG隊中的毒瘤。

xiaohu談到：「如果你作為RNG的中單，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的戰隊不斷前進，你就是戰隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，戰隊有太多超級明星，他們打練習賽時都是以我為主，後台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是戰隊領袖。」

xiaohu：「在球隊Uzi常常痛駡一些二隊隊員，這再正常不過了，不過也有一線隊隊員被激怒的時候，記得在一場比賽中場休息的時候，Uzi上場比賽被對面針對得很厲害，回到後台休息室時用水瓶怒砸一位新加入RNG的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Uzi的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，連後勤及教練團至少有10人群毆了Uzi，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Able更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Ming、Heart這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

xiaohu：「當發生那件事情後，Uzi的行李拖箱多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在英雄聯盟2018賽季全球總決賽中Uzi正是用這根鐵棍報復了Karsa，在最後一場對陣G2比賽結束後，全隊回到更衣室，Karsa諷刺性地說道：『世界第一ADC，明天我們就要回家了。』」

「Uzi臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Uzi的性格，果然在Uzi再次回到更衣室的時候手裡握著一根鐵棍，在Karsa毫無防備的情況一棍打下，Karsa挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Uzi，不等Karsa起身，Uzi又是一頓亂棍爆打，Karsa在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mlxg可不會放過這樣的機會不斷說道：『小胖子，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Uzi的防身鐵棍終於派上了用場，可惜幾棍下去Karsa就昏死了過去，打得興起的Uzi怒了，朝著Mlxg吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mlxg也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Uzi沒有再回應Mlxg什麼，如果Uzi手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的助教Bibra嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

給我打，把他往死裡打

改都改好啲